巫堃泰：政府對區政打壓愈來愈大 感謝市民對新一代從政者包容

屯門三聖・新界西・巫堃泰：
- 如果你搵到並指出問題 政府係會驚你
- 點樣喺高氣壓之下提出一個可行嘅方法畀選民
- 考驗大家有冇智慧去揀一個令香港冇咁快衰敗嘅候選人